今晚有無美股ching一齊瞓身買Zoom?

放晒啲PUT同7500, 可以投入美股了

成左成倍 仲有無得升

有啲想入幾股試試。

尋晚$101 入咗

恭喜